有無人介紹下everglow個小姐姐拖腎

到目前為止淨係知關於佢兩樣野:
1. 鍾意玩數獨
2. 好想同佢愛愛

3.腳黎講全kpop界top 10

可唔可以唔好甘膚淺淨係講佢啲flesh關心下佢個soul

眼神淫得黎有d空虛

系 好似好多野撚緊咁